費格遜腦部手術後首露面 感謝醫護人員治療

曼聯前領隊費格遜在5月完成腦部手術後首次透過視頻片段，感謝醫護人員救他一命。

76歲的費格遜，在5月初因為急性腦出血，被送往索爾福德一間醫院做手術。費格遜在曼聯球會官方頻道的片段中，感謝各方的祝福與支持，並表示稍後會觀看曼聯新球季的比賽。

朗尼、雲達沙等前曼聯球員亦在Twitter，表示高興見到費格遜康復進度良好。

個樣唔同哂

型咗

我覺得候生左

瘦晒

有錢多好 呢種情況俾著一般人應該係咁先

後生左十年咁 可以出返黎教曼聯啦

瘦左好多 但又感覺後生左

稍後會觀看曼聯新球季的比賽

唔睇會好得快D

黎緊呢季真係勸佢老人家唔睇好d

激死佢都似

有班友之前仲叫費格遜出來
一陣教教下